尋固網寬頻+手機PLAN

寬頻用緊HKBN 8月完
手機用緊SMARTONE 9月完